非常時期用非常手段！香港人加油！連登巴絲加油！

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

全民跳閘運動
香港人，可唔可以應承我？

講真
你用laser pen係強烈譴責
你用大聲公又係強烈譴責
你打爆佢隻眼又係強烈譴責
你打斷佢隻手又係強烈譴責
你做底佢 都係強烈譴責咋嘛

香港人真係好撚廢

琴日維園開左兩槍
聽講係勇武追臥底

你唔抱住囉佢命心態你唔好上前線
婦人之仁